{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25521",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 2in(투인) 1호점"
    },
    "text": "原州トゥイン(2in)1号店では、2杯を提供する利用レビューイベントを行っています。原州トゥインは計39室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。徒歩特価をご利用のお客様には割引価格でご案内しております。駐車は前方駐車をご利用ください。追加で車を駐車する場合、追加料金が発生し、週末には追加車の駐車が制限されることがあります。客室にはドラム式洗濯機、乾燥機、トースターが設置され、便利にご利用いただけます。喫煙は客室内では禁止されており、中間階段の下に喫煙可能スペースがあります。客室別の入室人数は2名を基準とし、特室は最大3名まで追加で宿泊が可能です。温度計で高温と確認されるお客様は入室できず、コロナ拡散防止のための措置です。客室料金は日曜日から木曜日までと金曜日、土曜日によって異なる価格が適用されます。退室時間は12時と決まっており、遅い退室時間オプションも提供しています。宿泊客の利用レビューによると、価格対比できれいで快適な宿泊施設として満足できるクオリティを持っており、交通が便利な位置にあって便利に利用できるという意見を多く受けました。ただ防音が良くなく、部屋の大きさが小さい方だという意見もありました。客室の清潔さや価格面では満足のいく選択だという意見が多かったです。副寝具類がどのような状態なのか言及はありませんが、汚かったこともあるというだけで実際に何らかの処置をとってはいません。所得の匂いや隣の部屋の音で不便な点がありましたが、全体的に評価するとなんとかいい方でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州トゥイン(2in)1号店は何杯の提供レビューイベントを行っていますか？",
            "answer": "原州トゥイン(2in)1号店では2杯を提供する利用レビューイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "原州トゥインは計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインはどのような言語で案内支援を行っていますか？",
            "answer": "原州トゥインは韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインでは徒歩特価を利用すると何が割引されますか？",
            "answer": "原州トゥインでは徒歩特価を利用すると割引価格でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインではどのような駐車方法を利用できますか？",
            "answer": "原州トゥインでは前方駐車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインでは追加で車を駐車する場合、どのような制約がありますか？",
            "answer": "原州トゥインでは追加で車を駐車する場合、追加料金が発生し、週末には追加車の駐車が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "原州トゥインの客室にはドラム式洗濯機、乾燥機、トースターが設置され、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインの客室では喫煙できますか？",
            "answer": "原州トゥインの客室内では禁止されており、中間階段の下に喫煙可能スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインの客室別の入室人数は何名が基準ですか？",
            "answer": "原州トゥインの客室別の入室人数は2名を基準とし、特室は最大3名まで追加で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインでは温度計で高温と確認されるお客様は何ができませんか？",
            "answer": "原州トゥインでは温度計で高温と確認されるお客様は入室できず、コロナ拡散防止のための措置です。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインの客室料金は何曜日によって異なりますか？",
            "answer": "原州トゥインの客室料金は日曜日から木曜日までと金曜日、土曜日によって異なる価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "原州トゥインの退室時間は12時と決まっており、遅い退室時間オプションも提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州トゥインの宿泊施設に関する利用レビューでは、どのような意見が多く寄せられていますか？",
            "answer": "原州トゥインの宿泊施設に関する利用レビューでは、価格対比できれいで快適な宿泊施設として満足できるクオリティを持っており、交通が便利な位置にあって便利に利用できるという意見を多く受けました。ただ防音が良くなく、部屋の大きさが小さい方だという意見もありました。客室の清潔さや価格面では満足のいく選択だという意見が多かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 730
    }
}